## 更新履歴

### 35.1
(2019-07-20)

#### 不具合修正

* ウィンドウ最大化の時に隙間ができることがある不具合修正
* 複数起動時にページマークがうまく反映されない不具合修正

### 35.0
(2019-07-13)

#### Susieプラグイン(.spi)の標準サポート

* 標準のNeeViewがSusieプラグイン(.spi)に対応しました。64bitOSでも動作します。これに伴いNeeViewSは廃止されました。
* .sphプラグインのサポートは廃止されました。

#### 不具合修正

* フォルダー名末尾が全角スペースのときに読み込めない不具合修正
* フルスクリーン状態の復元に関する不具合を修正

#### その他

* 表示スケールとは別に「拡大の許可」「縮小の許可」設定を追加。これに伴い「大きい(小さい)場合はウィンドウサイズに合わせる」設定を廃止
* キー操作でスライドショータイマーをキャンセル
* サイドパネルのリストのアイコンの形にバナーを選択できるようにした
* アップグレードインストールで前回のインストール場所を既定の場所にするようにした。次の更新から機能します。
* 「閲覧中のブックを削除したときに次のブックを開く」設定を本棚の設定に追加
* コマンド単位での左右入れ替え設定をコマンドパラメータに実装
* ページの並び順でのファイル優先設定を、設定の「ページ設定」に追加
* 設定のサブフォルダーページをページ設定に統合

----

これ以前の更新履歴は[こちら](https://bitbucket.org/neelabo/neeview/wiki/ChangeLog)を参照してください。
